我將廿年來儲既錢 一次過送比強姦自己既人

利申：住緊青山
病歷：中意比人姦

好幽默呀你

你港豬仔覺得好笑嗎⋯⋯
即係笑緊你自己

.